中共制裁的全都是共和黨人

分化味濃

做咩唔制裁佢地話果個挑戰人類文明底線嘅人類公眾

共和黨又多個政積

有Chris smith,佢係民主黨

係wo

lm

民主黨！

民主派=美奸=強国間諜

今次到共和黨有子彈用

中共暗中幫共和黨拉票

共和黨：民主黨點解沒人俾制裁
民主黨：Er....er.......we

民主黨，my香港

曾國衛之流

香港要bipartisan support
希望美國用實際行動黎鬥黃

幫共和黨助選

借個位 保安局表示已發出超過20萬張醫學監察通知書。

請大家支持推個post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者

2.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

3.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹爬山 希望他日平安相聚

民主黨派辦事不力

中共認證

中共係咪借制裁黎分化

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #光復香港時代革命 #香港自治法 #移民走資 #特區免簽地位 BNO「5+1」

送共和黨子彈
共和黨而家可以大大聲話自己先係真反共
民主黨一個都無俾人制裁 分分鐘係美奸共諜

宜家中美show hand, 各大對方四個人

助選？

個制裁詳細措施係點？

睇左膠點兜

China Joe

@黑仔。

明啦

民主黨呢

而家罷明了交打，出戰

推 寧化飛灰 不作浮塵

早幾廿年打撚左啦

上面講左有民主黨人，拉

民主黨：我呢???

明明參眾兩院都急速通過制裁法案

民主黨有得你叫 China Joe

有講CECC
入面一樣有民主黨人

不過真係冇點民主黨嘅人名

中共同民主黨合作左咁多年本來合作愉快？

大豆侵返民主黨啦

Pelosi 表示失望